瞓咗冇睇，支那武統咗台灣未？

收皮啦支那3020都未撚統到

今日開始手持回鄉證就可以去台灣

喂 點阿
等左成個鐘啦喎
0108 仲未武統到台灣喎
訓醒之後會唔會見到台灣已經被攻陷

無統台灣

差唔多舞桶到啦